[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5950)

輕鬆

Slow

樓下輸錢

咁都00點賭

次次買日職都輸

大球24

杜蛇又做小丑

由佢

日本波比狗賭

有波入未

我就好信邪嘅
尋日我買咸美頓，半場0比0 受讓2.5/3球
點知我就係唔信邪 串到話想睇些路迪3個12碼
點知下半場3:0

食完飯返嚟我要見到3-0

理條傻閪做乜

前鋒又撚半大

半場30未

半大馬會cashed

半大全大24

下半場

前鋒強陣?

閃電守得好有隊形紀律。

入到一球都當贏

閃電十一人

半細

同琴晚些仔一樣

前鋒想點撚樣屌你老母
拎完聯賽冠軍就場場閪
日本馬又閪
小你老母日本仔

吉野家除左牛肉 仲有咩好食

前鋒半大52200

吊你前鋒入波啊

前鋒踢贏車仔 對日丙一粒都入唔到

力屌4.5細

話晒都自己人

前峰 hea 撚到

閃電有上帝之手喺度

前鋒2.5

下半場就撚埋全大

你又唔可以話前鋒hea 不過呢d日本波 就算你勁到去日職冠軍 都唔係高人地好多班

樓上輸錢

又話半大落飛 開硬又剩

吉野家唔食啦

吉野妹

下盤gel頭未

淨計亞洲 之前睇過日本高中啲聯賽
夠踢中超 傳波到位 走位唔差

1-0

10

仆街1:0

1:0 半大是夢嗎?

4.5細已死

正氣

終於入

入多球 一世球迷

前鋒準備穿

45678

2-0差少少

有冇豪炎寺 買咗半大

1:0完場，一世球迷

前鋒快入多粒

真係好正

半大gel

半場nba30

39mins 1-0
90mins ?-0

半大是夢？

個直播冇撚左聲

夾埋上下半場補時，仲有60分鐘，再入3粒

點會比下盤咁高水中諗都諗到

琴日阿狗最後十分鐘都半大 信念

屌半和冇左

秋田犬頂住

要介口 到底仲可以食咩

有11架嘛

角球 係呢個啦

救半大未？

粥

2-0差少少咋

屎

88888

清水煮系列

無限角

屌你老母川崎前鋒秋田藍閃電快撚D入波

入多球啦

2:0

家長今日勁廢

前鋒射撚完未。。。

吉野家白飯

是但入一粒半大，快

世界波中過冇可能中既眉角位彈出

半大24

煎炸辣牛羊蛋 乜都唔食得 趕盡殺絕

轉個頭德島贏埋飛腳都得

9999999

西部聯 對 阿德萊德聯

有角球買咩

嗱 半場1-0就可以撚半大啦

冇 嗌下

大阪？

半1全5我以後唔食日本野

頭先球中柱爭啲幫到手

前鋒死全家啦

單！

半大1.68

上盤

條柱殺左半大

秋田犬頂住，1:0ft

！

屌那星老女人個蟹肯定好臭

9C -2

前鋒似係到玩波多

都拎左聯賽 呢d盃志在參與

半細穩

4.5s gel

好彩只係買左半主

4.5s 有冇輸嘅理由？

劇本半場一開波2:0

洗撚急 睇住食

轉個頭就3:0

李安達度都未入波 唔洗驚

主GO!!!!!!!!!!!!!!!!!

川崎前鋒秋田藍閃電快入波

秋田犬入返粒先啦！

無撚半大

3.5s叫都唔撚洗叫 易到

2-0開讓和 4倍幾

屌你老味

原來聽日先有澳假

返工點買呀

澳洲佬係咪ON9

煎都唔得
蒸魚囉

下盤求贏區

贏1球都係贏 下盤穩撚到

冇得wfh咩

主隊入兩粒啦快手

前鋒5球 52100

誤中假波？

睇黎兩球完

前鋒穿盤 2 1 500

前鋒3 -0
我捉杜甫黎食

lm

G持

Lm

快

我想比狗食

真係1:0ft，大家開心

你班傻閪輸撚死

前鋒輸半當贏

有

話左睇咁多年天皇杯都冇大手交易

屌你老母前鋒
贏就嗌到聲都冇贏半個盤
輸就輸足

屌你老母 太陽咁撚樣殺我-3.5

4.5細

上場先30

今日nba全中

飛腳係咁回

前鋒又撚

哭𠹌咗 今朝黃蜂又針
岩岩買帝王-3.5又比人絕殺 死黑鬼罰波都炒

我

我了

有錢贏咪好

輸左兩注曼

四強階段起碼6.7年冇。

換人未

雀屎讓木狼9.5笑左

最撚賤騎士 雙OT

買左+4.5 好撚險

黃蜂同水晶宮兩隊閪波唔會再買

拎完聯賽立即變咗一隊撚屌波
睇死佢下一季keep住會閪上唔返力
日職啲波多數都係咁收皮

miss左火箭

食左屎黎 咁樣臨尾屌球3分

無呀

一陣可能俾tor極限屌穿

前鋒撚到

閃電坐半望全

半格拎去餵狗啦 我要全格

唯有等我nets

似2-0 食哂兩邊半格 馬會

前鋒

入呀前鋒！

1球贏波輸盤

屌你班垃圾
送撚曬去今際之國快啲死啦

內有大量証據證明我唔係整跌阿里巴巴既兇手!!!!!!!!!!!!!!!!!!(+重新全麵分析阿里巴巴)

原來真係有人信bill輸錢

個心臟冇乜壓力

對家可以跳級上黎日職

bill不嬲準

食埋個飯返黎都仲係10

死左

點解我會係76同黃蜂當中揀黃蜂

食多個

主入啦

大波jump

澳假冇即場
有咩意義

直接買-2 輸錢了

即場角幻滅

川崎前鋒屌你老母

食多個應該10 ft

今晚拎返啦

讓和開到未

改名啦 撚左幾個月都有

頂住呀秋田犬

得罪講句knicks同甲一差唔多

買前鋒係咩心態

笑死人

對家垃圾 主場都唔456 on99

你個名

4.5s gel得未

買四寶囉

屌你老母入2分波啦

有時會唔知點解開返

西部聯 主其他

前鋒1.9@ 2ng 又輸

廢撚到
溜馬又係直接屌穿

買臭腳算

都唔知前鋒猜乜鳩

對上一次有睇過係林書豪

12碼？

前鋒3-0 派1000

GGGGGGGEEEEEEELLLLLLLL

主12?

半一回到平手

罰球

秋田

20

2-0

屌.2:0

Goalllllllll

fuck 2-0

食屎啦垃圾秋田犬

中

罰球射入

唔好再入了

多一球

太遲啦

易撚到 88

前鋒入多粒屌你老母

上啊前鋒

比多球

呢場同琴晚鏝城一樣
最後應該2:0完場

如果2-1就好笑

lm
俾我買架生煮杜甫

珀斯張大哥又中2:0 7倍波膽!!!

秋田犬入一粒！！！

前鋒俾多粒抽1派200

差少少3-0

入多粒啦屌

111111

入多球ok

2:0....俾多球3:0 plz

求派100起機 派完我我幫返你起機

上盤搞掂？

3.5s gel到

閪手點痕都唔掂早場啦

繼續gel

夠膽3-0

Ng易撚到

真

轉頭反高潮2-1就好笑了

2:1一世球迷

幫sob叫
想要1000$

30快

加油3:0！！！

聽日先踢 洗撚咁早買

打左多個0

入未?

$1000中我派200

3:0 ok?

打多左個1字

前鋒2:0完派500

2:1派我一個100

頂住呀秋田犬唔好再俾人入

中 留acc

好

2:1

2:0頂往

前鋒入佢啦

笑死

閃電下盤gel

是但一邊入多粒啦屌

馬會先知黎
2-0食哂兩邊

留比你老母做帛金啦仆街

第一次中🙏🏻🙏🏻🙏🏻

17312036, 師兄贏多啲！💪🏻💪🏻

我屌你老豆

入佢老母啦秋田

尋日曼城柒左

讓和gel定先

點解唔買波膽

上盤易撚到

前鋒入多粒 派100

真係讓和

好少買波膽

真係開 -2和?

比球12m

主隊快手

補4咁多。。。

+4mins

輸多球啦賤種

仲夠唔夠膽買下一場天皇盃大波

入多球啦賤種鋒

快入多球 dllm

絕殺未

？

拳王啊朗

有絕殺

前2:0 到尾連登輸錢
派1000

30

前鋒俾多球黎OK?

又復活

2粒 每邊輸半格 狗會

小林入未

見你地輸錢好心涼

下盤輸半格?

下盤高水 fatfat

柒條撚。。。曼城再讓深半個盤 引鳩人買 醒目

屌你前鋒

大家都有錢收
馬會良心到

super

應該又去完後樓梯食肥婆

4.5細驚險收錢

秋田收錢

尊重啦 肥肉都係肉

半細全細高水收錢

秋田12m

又比日本仔撚

39mins 1-0
90mins 2-0

幫埋佢老母執骨

你屈撚完未 我真係無.....
我老4 eason係邊？

全細收錢就係咁簡單

下場要拎返轟個注

係到諗 點解你地成日都輸錢
賭波咁易羸

屌你老母又輸盤
次9次買你都係輸盤
快啲仆街死

好呀 thx

記得你上年自爆約左隔離屋個肥婆食煙飲酒
之後食埋

咁又係
比我都唔敢認

又送錢馬會種草

想問過左尋晚仲有無人買車仔

閃電半格

他針左啦

今年唔賭啦

三點飛腳

4.5細都驚險

直屌飛腳主勝

2點半日本馬先

輕鬆半格

飛腳ok?

輸完日本波，再輸日本馬，然後3點又輸日本波

有冇圖呀

同路利伸燈

大哥勁中7倍波膽。。。

三點個場梗加細

1個仙都冇買

飛腳咩事回到咁

佢話代你食 唔使你操勞

飛腳讓平半，會唔會讓少得滯

客隊勁d

個肥婆係有圖

德島對本田讓半一我都係咁諗

細波算

個個買細就開大

睇怕又係打和等加時兩邊食半格

你仲記得
話左啲女人好撚古惑

德島有咁勁咩？

因為太經典
不過我欣賞你有吉士
有圖俾大家
唔係鳩吹

佢橙褲？

臭腳幾個主力無得上場

德島晉級落到咁 啲人賭決賽唔會兩隊都日甲？

有西腳陣容？

唔識買 求高人指點

前鋒嚇到冇人敢買臭腳

唔會比佢撚第3次

飛腳半大試試看

一來獎金少左好多
所以ＨＥＡ踢

■チーム強化費について
＜優勝＞ 150,000,000円（税別）⇒ 100,000,000円（税別）
＜準優勝＞ 50,000,000円（税別）⇒ 30,000,000円（税別）
＜第3位＞ 20,000,000円（税別）⇒ 10,000,000円（税別）＊1チームあたり

二來垃圾盃就算Ｊ１嬴冠軍，都只係幫大阪櫻花嬴ＡＣＬ外圍賽資格
如果德島嬴冠軍，大阪櫻花就無得踢ＡＣＬ，可能夾埋做９櫻花

一撚再撚

獎金對升班馬好有用

所以.....

點解？

聖誕假

3點合埋眼買大波就得

有倉田秋都夠做啦

讓球主客和
買主有冇得諗

腳買晉級穩過盤

得到同樣快樂

點解一定要做鳩櫻花 球隊之間邊有咁多恩怨情仇 其實川崎都攞硬冠軍根本冇對手 櫻花實有得踢acl喇

鬼唔知你阿媽係女人咩

有冇陣睇

大板強陣？

不過認真咁講今晚買利物浦應該穩過買飛腳

飛腳？？？

西甲bill比麵神指名話係燈神

渦買晉級危過盤

日足總補充，由於日職以外球隊未具備亞冠盃參賽牌照，故日皇盃冠軍的亞冠盃席位，無論最終冠軍誰屬，都會造就聯賽殿軍補上。

好似點都係櫻花頂上啵

大阪半一盤變平半高水 唔敢買

條友打完啲字唔知會唔會笑9自己好似on9左

BET365個2.5大都升到2.15

近幾年日職啲升班馬上到日職踢成點

天皇決賽好似冇咩次級球隊入過決賽

會

on9仲問 阿婆都識買

德島都買左唔少人，錢對佢地唔算重要，反而係新教練想擦靚招牌

想知

飛腳都有2倍w

上面話左你知啦
買腳晉穩過買盤

德島日乙第一升咗日職喎

想買腳

德島有冇機

冇

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔

NONO

天皇杯優勝チームは、2021シーズンのAFCチャンピオンズリーグ（ACL）出場権を獲得する。なお、既にACL出場が確定している川崎FとG大阪が天皇杯で優勝した場合、J1で4位のセレッソ大阪にACL出場権が付与される。

德島可以踢ACL
如果天皇杯係川崎+大阪嬴, 櫻花先可以有ACL出場權

2021

講真 飛腳啦

夠膽就和波再輸半 屌你老母

唔會咁計架 計返今年係日乙就日乙
當年韋根拎左足總盃冠軍 但降左班去英冠
下一年佢地都係踢住英冠 參加歐霸盃

你咪輸半神

臭腳半和

回到

1.94腳咪再郁

渡狗千真
倉田鳩
腳可ALL IN

郁左不了

認真 飛腳盤

回到98危危乎

尾盤似德島

引人買細 就買半大

誓要去入刀山，2/2.5大 1.77倍

愈回愈愛識唔識嫁

落咁多 唔買了

0:0 gel

跟咗

場場都係咁咩 場場都係咁唔洗睇啦
最尾回咪重注買落去囉

臨尾郁左下不了

愈回愈愛有pattern架

得咁少人

琴晚車仔

一定係要臭腳架啦

Master g仲乜踢我岀爐？

阿狗絕對係狗

尋晚車仔實有人all in

*做

1:0
角球

same

有冇LINK

德島隊佢

迷G黨24

個心離一離
2.5s

飛腳禁屌

Same

大阪飛腳德島漩渦快入波

我...

同路

準2.5s慶祝區

飛腳準備入波

德島禁屌

24

德島半場贏gogo

乜撚野又0:0

邊度有直播睇?

德島gel

半細gel定

Lihkg

又哩埋自己燈自己
自私燈

德島究極禁屌

但個大陸妹好嘈

兩場細波輕鬆中

飛腳又放棄控球

呢排求其買都贏到開巷

唔會入主攻陷阱

skip咗呢場 掛住買馬

Gel

如果你講真既話抖陣先啦

德島曼城式禁屌

買左德島可以等收

以為車狗派錢

入波未

準備00完場

德島巴西式禁屌

盲既都識買

半大 10 1 杜狗全家

不了

買左轟個d豬兜

腳‼️

半一比狗買

腳

好彩2串3 另外場比利時大波回少少血

allin左入球大

3球派1000

4球派3000

派叫得最勁果幾個

0:0 gel gel gel

腳屌佢 屌埋佢老母啦

叫叫叫

快啲入波

入啊 屌你老母

這是正式錄用的日職隊?屌你老母悶撚到

秋田咁都食到半格
唔派唔得
5 1 500

廢西足球日本人有咩資格踢波 連踢波要入波都未知

留馬會ac

細波再 gel

中你 留馬會ac

抽中你 ，留馬會ac

細波日?

垃圾波

入波入波入波入波

又細波 輕鬆到

On9

有冇專重過天皇

32444337,多謝

即場斬撚哂D腳佢啦

半大10 1 100

天皇最緊要和和氣氣

你地咪撚咁快手啦 專心睇波啦

真斷腳?

佢死咗未？

sor

客晉gel

客重傷

突發 長谷川泰三熱緊身

冇啦 又細波屌你老母

德島快入波啦

臭腳入粒先

TOMMY下次唔好啦

半大已死

附近間馬會執左

和波 12 碼？

0:0真係踢黎把撚

屌 你地玩乜呀 我宜家登入唔倒呀

主晉 1.61
大戶落重飛

頂新手中伏

派左 check

臭臉針！

飛腳多數下半先發力，如果無就jump定都得

登入唔倒check乜撚
咪再搞我acc呀屌你地老母

半大只需？

下場啦

笑撚死

一粒都無不如腰斬

知錯喇屌

下場

屌你老母笑乜撚

傻西留馬會acc俾人玩仲唔好笑？

日本水準愈來愈廢

邊個玩邊個

真膠定假膠

神秘大戶睇好大阪晉級

其實日甲日乙日丙都係咁上下水平 不如咪撚柒閪分啦

半0全3ok?

都係咁撚廢 踢意志流

死仆街日本仔

半大抽一位巴打叫雞

臭腳射波唔係冇力就飛機

Ptgf 得唔得

德島入一球就夠啦

鴨得唔得

半和 gel

誰是傻西

原來係假派狗泥加樂
見你智商有限唔怪你

新條蛇又撚狗

半和

半0全4, 10 1 100

Ok入比你

Gun咗 多謝

入咗 check 下

派我

木跟

咪玩喇 小白蛇

原來是牠
而家抄埋名？

咪抄

飛腳肯入波未

飛腳半和 3 1 500

每次都股票賺錢賭波輸 一係倒轉

幾時開班授徒

大阪飛腳

想學輸邊樣

輸10蚊波贏10萬股

0比0完場唔出奇

我兩邊都賺

飛腳快手

你都無買扮what

200$波

美股鳩買都賺錢

輸200蚊波贏10萬股 ok殺你

睇下多定少

有呢年以小博大賺左7位數

有波都推咁慢

飛腳快入

又輸$300

我指波

琴晚跳晒喇

唔識買了 有冇人有水

尋晚愛記回晒血

你心水既對家

宇宙大戶落飛大阪晉級

迪迪尼
Apple
幾個月前買

入波再講

飛腳

1:0

入左

高

飛腳好波

ok

腳！！！

呢場馬會派錢

心靈

係
賭癮好大，馬會開返即買

30%

2-0未

dis 咩價位阿，拎出黎認屎認命

有聰明錢買主 ng

都話臭腳

2.5s震緊

我的腳

唔爭在入多兩球

德島12m

德島goalll

2.5s取消關注

Goal你老母

Blocked

傻閪，買左好多？

德鳥12碼

手持下盤 點補飛好 贏緊半格

睇錯....

德島和到
派500

德鳥1:1

搞乜咁多人報假

傻閪屌你老母

發覺某位手足屌完肥婆之後跳左掣
呢一年瘋狂報假

你都

即場走地回撚到足水平手 臭腳碌柒了

德鳥有咩問題

有冇假波睇下呀

LEEDS第一格11.5

徳島d盲西射球日乙睇唔夠？

1-1未

單邊都14

中左

根據能量守恆定律 上場咁大下場一定細

臭腳快d入多粒

中風

上次對列斯 獌11角
琴晚獌0角

有俄羅斯大戶入大阪ng

琴晚曼5c

快開大

LM

唉 失望

今晚識買了

中你 留馬會ac 過數

飛腳1：0

德鳥都計報價

係李城5c 獌0c

假*

宇佐美上場 飛腳準備456

巴打火星番黎？

usami+柏德烈 黃金組合大炒格

又死守

比場假波睇下啦

飛腳20

搬泥唔刷角
靠列斯單邊12個 好危

對日乙冠軍入左一粒就開始死守

計報價 唔計報假

德鳥快樂未

俄羅斯大戶重飛 2:0
放心會有

全職賭狗7成命中
1.莫斯科中央陸軍0/-0.5✅
2. Nac 0✅
3.甘拿斯亞 0/+0.5❌
4.李斯特城 0/+0.5✅
5.修咸頓 0/-0.5❌
6.車路士 -0.5/-1❌

依個笑話到我失望

萬二個支持

飛卻1:0‼️

琴晚3中1 一場半格
唔係好撚型㗎咩？又話7成命中

勁能到 唔怪得我沙都要休息

多左了 新條蛇

g錯鳥

入多粒

臭腳入多粒ok?

傻西寫錯字俾人玩仲唔好笑？

幾好笑

有冇奇蹟開大。。。

又一球完等8點睇進攻足球算

2-0 Goallllll

2:0 飛月卻收錢先

上盤easy

德島奇蹟和到派1個500

飛腳收錢先 瞓陣再戰
贏返琴日輸個啲

又冇晒了

2-1 ok?

咁靜既？

1.98

咁又唔得wo

+50k

大阪飛腳德島漩渦入多1粒

屌 得1.94
我輸左

連輸六場

奇蹟比大。。。please

啲錢都係拎黎睇腳

飛腳-1！！！！！！！！！

批准

頂撚住呀

又一場落到CLS但斬閒仔
同琴日車一樣

日本波拎返啲日本馬跌左嘅錢

話左愈回愈愛

主邊撚到危？

睇過

讓和啊

唔好gel ok？

場場都讓和咩

唔係大注左轟嘅話 就可以買新鞋

喂你係咪買晉級

今晚攞返

俾多球呀

聰明錢又勁中

今場拎返晒重新出發

唔係

飛腳頂多5min

主咁都輸就去死啦

唔派就收埋佢啦

屌你老味入多粒，唔想輸一半

頂到今晚ok？

又兩球撚鳩2.5大

買左-1

兩場都2:0
早買半一盤都有得收哂

今晚追得晒呢度既話我派

撚9賭仔就係你呢啲含家產

買-1仲爽

補幾？

補幾多

同路
追返琴晚車仔

4mins

-1達陣

屌你-1甘都開到 成4倍 信心唔夠 仲諗住波膽1-0

兩場波膽2:0穿晒就好分

早知買-1 我以為1:0/2:1呀屌

飛腳1:0 前鋒 3:0 唔中

轟個場之後 真係好靜

今晚leeds會死幾多人呢

岩岩訓醒 陣間買乜好

係，早知買十萬2:0算，又贏少幾十萬

低調啦 識波一定買般尼

你有十萬

on9無諗過真係繼續私家雞
勁想阿妓去護級

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅

輕鬆

3-0之後 崩潰瞓左 買唔到拖肥

睇Live見到轟輸兩粒即刻補角大

以為今日平日

有人派未

輸到想死

賭波贏錢
德州撲克輸到仆街

永續私家雞

Poker點玩

有早知，當埋底褲都去

Leeds small ok ?

online

今晚般尼 列狗唔識踢下遊隊

8點見

列斯 讓 咁少

贏錢咁易

-1 咁都開到
派一個一千

咩網？成日覺得會走數唔敢試

差一名想讓幾多

德島漩渦號郵輪（已沉沒）

托雷基亞

般尼件件都咁高 頭鎚好有威脅

中你 第一個留
留馬會ac過數

遲了 你第二

法國呢排好多賠率陷阱

例如？想學野

車九同德島都落飛輸波

俾佢

第一比你，留馬會ac

好的你真係好人

車鳩轉埋盤點講

德島都係轉盤

17568506

一個轉深一個轉淺

過咗了睇吓

買左飛腳仲未派錢嘅

原來打錯左個no.

晉級

般泥盤派錢！
列點讓半一
仲要中堅傷曬 穩到

咁無了 過咗比人

杜狗撚狗真係好好睇

天皇杯又派得幾快

睇左大蛇d水再定案

平時最少 3 個鐘 轉死性

Cashed

75

75都係一個好嘅開始

好少人好靜

今晚般尼可唔可以keep住

琴晚車禍死好多手腳

26/31
曼聯❌
奧連特❌
高雲地利🍺
ATV 雙❌
富咸 單❌
車路士❌
紐卡素✅
錫菲聯❌

27/12
前鋒❌
德島❌

十中一 一陣想買Leeds 點睇

未見過咁靜

支持！

針晒

沙蛇琴日果個係咪你來

準備反底

琴晚啲波算好好賭

叫我？乜野

年尾係少人d

我係德島搵到快樂

8點有冇水？
依兩日又輸錢

列斯聯

G蛇救我

今晚想贏錢既
買利物浦可以了

大波加主盤

8點點買

半和點睇？

般尼 +1?

般尼客勝

你係咪有玩隻0n9game

隻狗好風騷

mg個爐冇咗嘅

般尼anyone?

命中太高 變左會員制

般尼3.5 Big ball

想入會了

列斯落飛

G蛇，無左你唔掂

買連登大船對家

要列斯了

Okokok

係啦係啦 買到上樓未？

買角大定角細好

Okokok(P)

開波應該會落一格

笑死人咩 p牌仔

想知大船係咩

我都想知

列斯聯了，上次對賽已經2017，宜家2020要列斯聯，博佢贏半格

你買咩=連登大船

屌搬泥買早左
仲回緊

要般泥！ 列斯啲中堅已經夠廢 仲要傷多個 搬泥聖誕派錢盤

G蛇private左個爐 垃圾

e神

列斯不問價落飛

咪笑啦

睇圖d燒味好似幾正🤤

有冇人知E神去咗邊

針左

上左岸

俾呀蛇罰入水飯房三個月

我g真係退岀賭球界？

MG去左邊

人地上左岸係英國大把世界 本身賭波都係娛樂
戒左對佢仲好

岀下心靈帶領下手足都好啊

呢排買盤都輸買角算

琴晚佢話阿狗嬴波就真戒賭

真係估唔到阿狗會嬴到....

琴晚係mg tg搵我？

手機維修師？

般尼客勝？

睇唔透邊個贏
買角大算

好耐冇見

般尼左右翼出新仔點贏

係 以為嗰個係你

捉鬼盤

裂屎聯

唔使贏 和就得

大家買咩呀

睇365個倍率好恐怖

列入3球+勁熱...

我估冇乜影響，都係唔守𠺢啦

拖肥夠出新仔啦屌
咁邊個win呀

是但啦般尼都係9斬睇下中間頂唔頂到

基斯活頂撚爆裂斯個新仔中堅啦

你？

半和 客盤

搬泥

阿妓出新仔勁撚到

回到上兩倍原來

大師回來了

屌

我G

開返個爐未？

第一場就試下水溫

我屌

G

你最近還好嗎

尚愛玩前列線嗎?

想入你爐

即刻玩撚完

原來個爐又熄左

全中派錢

阿仙奴咁都反底 戒賭了

G蛇呢排係正手定反手

沒問題

又贏

G出咩

頭關打大佬

Look pin

gchi

Block左

Ok

有冇得乞黎玩玩飛

列斯聯 超重心

仲諗住要客

唔信搬泥有足水咁筍

祝羊

裂屍聯已成大船

馬會fatfat

q